想影人像 但冇人陪 有冇人想一齊出去睇

有既求pm我

睇咩

出去影 打錯

巴打好靚仔？

影你？

連登真係搵食呃𡃁妹蝦條天堂搵hugo1991啦

Same

又未必
我約親都仔

男仔搵我都會出 純粹真係想影下相

影完有冇下文？

無
我不是基佬

我陪你ok?

影相撲？

想影女